沙田明將好好食

屌你老母 成50蚊 個鰻魚得一塊仔 叫左多飯 好似冇多過咁 杯檸茶仲要淡到仆街 連一杯檸茶都沖唔掂 執撚左佢啦
真係狗也不屌
個侍應仲要串過馬撚咁

人間美食

其實好似已經執剩呢間

頹食嚟

40蚊都唔使有拉麵食 仲想點

屯門卓爾居仲有

絕對唔會慳個幾廿蚊背脊骨落

屌你老母 仲要加一
嬲撚到我